香港人呢一世都唔會願諒死黑警

721 唔見人！！
831 打死人！！

如果有一日革命成功，
我哋要遞奪所有死黑警嘅公民身份！將佢哋驅逐出境！
我哋要將所有防暴狗同死蓄生判處終身監禁！

D狗一定要為所做既事負責! 無得走甩, 用盡所有方法....都要你地還!! 呢筆債, 香港人唔會唔理我好肯定!! 你班狗唔好以為自己隻手遮天, 以往同今時今日你地既每個所作所為, 香港人都睇在眼內,記係心中! 我地未能清算你地只係時辰未到, 你地係一係走唔甩